雨橋可唔可以唔好咁gay？

見好多人話雨橋同細佬拍拖
我唔係唔支持同性變者
但我覺得雨橋有啲位特登做到好gay
細佬有情緒病 依賴身邊人好正常
但雨橋成日都拍到d片好曖昧
又餵食又講啲含曖昧意思既說話
認真睇細佬啲片就feel到佢地應該冇一齊
細佬都會stop雨橋話唔好講啲尷尬野
希望雨橋唔好禍害細佬

邊個係雨橋

逼人覺得佢地係一齊

雨橋女人點gay呀屌你老母臭西

乜撚嘢叫唔好咁 gay ?
佢係男人？

30幾歲食細路仔

唔係呢個雨橋呀ching

邊忽gay 羅力威就gay gay地啦

屌你老母臭閪 咁你就自己比圖啦

雨橋頂多叫les
gay你老母

羅力威老婆 gay咩撚野呀

結埋婚

gay可以指埋女同性架 學下英文啦

呢個雨橋呀ching

學你老母 咩係LBGT啊
生仔夠可以指仔or女啦 唔準確吖嘛7頭

who

學你老母個西

邊撚個黎架 你戇鳩架？

人地雨橋 又唔係雨僑
自己唔撚識仲屌鳩人

你老母求其post個路人出黎就一定要識？

呢個唔係gay唔gay嘅問題
如果佢地真係拍拖會衷心祝福
雖然你話佢地無需要向觀眾交代
但係唔該唔好似是疑非
消費觀眾對佢地嘅幻想咁

樓主真係好1999
一見雨橋正常會諗到羅力威老婆

點撚會估到係講緊死gay 佬（仲要係冇撚人識既gay 佬）

仲以為你想講雨僑搞les

呢兜友係明星黎？

咪撚阿豬阿狗都擺上黎連登啦

柒到閪咁有撚人想討論佢咩

可能樓豬都係gay